（輕鬆一下）一人一張易睇錯既圖

為免影響重要野，可善用不推文回復

bam
擺到明係你條爛臭j黎

樓主一路好走

我肯定無睇錯，係樓主條 j 仲要生晒嘢

自爆，ban

bam

已舉報

俾十秒你解釋

咩啊㗎？

樓主叫雞有冇女女肯接

以為似隻狗就唔洗ban?